# TrafficLights
## **Простая эмуляция светофора**

Язык программирования: C# .NET 5.0
Среда разработки: Visual Studio 2016

#### Настройки
Для смены продолжительности работы светофора в интерфейсе *Itrafficl* необходимо изменить значение:
- sbyte green - продолжительность зелёного цвета
- sbyte yellow - продолжительность жёлтого цвета
- sbyte red - продолжительность красного цвета
- bool working - устанавливает, работает ли светофор вообще

